# INSTALACION #

Descargar el script en [CentOS Linux 8](https://www.centos.org/) o clonar con:

`git clone https://bitbucket.org/MKittlein/centosinstall` (requiere el paquete `git`lsa)

y ejecutar con `bash ./centosinstall/Install.sh` o `bash ./centosinstall/Install.sh | tee log.txt` para tener un registro local de los cambios realizados y problemas que puedan haberr ocurrido

